女神落入凡間

鳩估係麻友

成個ashly咁

負皮左
請珍惜麻友

hi funson

麻友唔係g
請珍惜麻友

麻油雞